洪卓立死左？

好似你咁窮咪死羅

好多年啦...